<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <MCS.repairsequesttitle>Demande de réparation</MCS.repairsequesttitle>
  <MCS.repairsequest>-- Comlink avec MiningCo. --

Pilote de MiningCo :

"Bonjour partenaire !
Notre vaisseau est endommagé et nous avons besoin de quelques réparations avant de retourner à la station orbitale.
Aidez-nous et nous vous récompenserons. Les affaires comme d'habitude !

-- Fin de la transmission --

AVERTISSEMENT ! Ne pas aider le vaisseau aura un impact négatif sur votre partenariat avec MiningCo...</MCS.repairsequest>
  <MCS.repairscompletetitle>Réparations terminées</MCS.repairscompletetitle>
  <MCS.repairscomplete>-- Comlink avec MiningCo. --

Pilote de MiningCo :

"Nous sommes vraiment reconnaissants pour votre aide, partenaire !
Ce soir, nous boirons à ta colonie dans le mess du vaisseau orbital.
Tiens, prends ces caisses comme une compensation pour tes efforts. Vous les avez bien méritées.

A bientôt partenaire !"

-- Fin de la transmission --</MCS.repairscomplete>
  <MCS.repairscompletesosotitle>Réparations partielles</MCS.repairscompletesosotitle>
  <MCS.repairscompletesoso>-- Comlink avec MiningCo. --

Pilote de MiningCo :

"Nous sommes reconnaissants pour votre aide, partenaire !
Ce n'est pas parfait mais au moins, tu as essayé.
Tiens, prends ces caisses en guise de compensation pour tes efforts.

A bientôt partenaire !"

-- Fin de la transmission --</MCS.repairscompletesoso>
  <MCS.repairscompletebadtitle>Échec des réparations</MCS.repairscompletebadtitle>
  <MCS.repairscompletebad>-- Comlink avec MiningCo. --

Pilote de MiningCo :

"Eh bien, il semble que les réparations ne se soient pas déroulées comme nous l'avions prévu.
Vous nous avez fourni les matériaux mais notre vaisseau est dans un état pire que lorsque nous avons atterri.
Vous devriez vraiment revoir le manuel de maintenance des vaisseaux spatiaux de la MiningCo !

A bientôt partenaire !"

-- Fin de la transmission --</MCS.repairscompletebad>
  <MCS.repairscompletenonetitle>Des réparations ? !</MCS.repairscompletenonetitle>
  <MCS.repairscompletenone>-- Comlink avec MiningCo. --

Pilote de MiningCo :

"Eh bien, il semble que vous ne pouvez pas nous aider. Le quartier général ne sera pas heureux d'entendre cela.
MiningCo. ne prend pas la peine de faire des affaires avec des partenaires faibles.

Ne comptez pas sur nos services pendant un certain temps, "partenaire".

-- Fin de la transmission --

Le prochain approvisionnement en marchandises est retardé.
L'attaque aérienne n'est pas disponible pour un certain temps.</MCS.repairscompletenone>
  <MCS.repairscompleteworsttitle>Des réparations ? !</MCS.repairscompleteworsttitle>
  <MCS.repairscompleteworst>-- Comlink avec MiningCo. --

Pilote de MiningCo :

"Je ne peux pas le croire ! Notre vaisseau est en plus mauvais état que lorsqu'on a atterri.
Je ne vais pas approvisionner ce trou à rats de sitôt !"

(On entend des insultes avant que le pilote ne se déconnecte).

-- Fin de la transmission --

Le prochain approvisionnement en cargo est fortement retardé.
L'attaque aérienne ne sera pas disponible avant longtemps.</MCS.repairscompleteworst>
  <MCS.damagedmedictitle>Le vaisseau médical endommagé</MCS.damagedmedictitle>
  <MCS.damagedmedic>-- Comlink avec MiningCo. --
  
"Notre vaisseau médical a été endommagé lors du dernier ravitaillement.
Les réparations prendront un certain temps.

Rappelez-vous que le contrat de partenariat avec MiningCo. stipule que vous devez assurer la sécurité des vaisseaux d'atterrissage !"

-- Fin de la transmission --</MCS.damagedmedic>
  <MCS.damagedcargotitle>Vaisseau cargo endommagé</MCS.damagedcargotitle>
  <MCS.damagedcargo>-- Comlink avec MiningCo. --

"Notre vaisseau cargo a été endommagé lors du dernier ravitaillement.
Les réparations prendront un certain temps.

N'oubliez pas que le contrat de partenariat avec MiningCo. stipule que vous devez assurer la sécurité des vaisseaux d'atterrissage !"

-- Fin de la transmission --</MCS.damagedcargo>
  <MCS.lostshiptitle>Vaisseau spatial détruit</MCS.lostshiptitle>
  <MCS.lostship>-- Comlink avec MiningCo. --
  
"Nous venons de perdre le contact avec un de nos vaisseaux dans votre secteur.
Quoi qu'il en soit, vous êtes tenu responsable de cette perte.

Payez une compensation ou dites adieu à notre partenariat !"

-- Fin de la transmission --</MCS.lostship>
  <MCS.medicinjuredtitle>Medic down</MCS.medicinjuredtitle>
  <MCS.medicinjured>Un médecin de MiningCo. a été abattu ou tué en aidant votre colonie.

Les médecins sont des personnes précieuses, encore plus sur les rimworlds. En perdre un va évidemment mettre en colère MiningCo. et personne ne veut mettre en colère cette société.
N'oubliez pas que vous devez assurer leur sécurité dans votre région !</MCS.medicinjured>
  <MCS.keeppawntitle>Les "invités" orbitaux</MCS.keeppawntitle>
  <MCS.keeppawninfo>-- Comlink avec MiningCo. --

"Un de vos amis est en train d'être soigné dans notre infirmerie. Je pense que nous allons garder {0} à bord comme... "invité" pour sa propre sécurité.
C'est vraiment dangereux en bas, tu sais, et il y a beaucoup de tâches subalternes - ehr, je veux dire "intéressantes" - à faire à bord d'une station orbitale pour occuper {0}.

Officier du bunker de MiningCo. terminé."

-- Fin de la transmission --

Le colon suivant est gardé comme "invité" à bord de la station orbitale jusqu'à ce que vous payiez une compensation : {2}.</MCS.keeppawninfo>
  <MCS.keeppawn>-- Comlink avec MiningCo. --
"Certains de vos amis sont en cours de guérison dans notre medibay. Je pense que nous allons les garder à bord comme ... "invités" pour leur propre sécurité.
C'est vraiment dangereux en bas, vous savez, et il y a beaucoup de tâches subalternes - ehr, je veux dire "intéressantes" - à faire à bord d'une station orbitale pour les occuper.

MiningCo. Officier du bunker terminé."

-- Fin de la transmission --

Les colons suivants sont gardés comme "invités" à bord de la station orbitale jusqu'à ce que vous payiez une compensation :</MCS.keeppawn>
  <MCS.healingdonetitle>La guérison orbitale est terminée</MCS.healingdonetitle>
  <MCS.healingdone>-- Comlink avec MiningCo. --

"La guérison de {0} est maintenant terminée. Tout s'est bien passé pendant le traitement.
Nous venons de lancer {1} capsule de largage vers votre colonie.

J'espère que vous êtes satisfaits de nos services.

MiningCo. Officier de l'infirmerie terminé."

-- Fin de la transmission --</MCS.healingdone>
  <MCS.healingfailtitle>Interruption de la cicatrisation de l'orbite</MCS.healingfailtitle>
  <MCS.healingfail>-- Comlink avec MiningCo. --
"Bien que nous ayons fait de notre mieux pour guérir {0}, il semble que le métabolisme {1} ait été perturbé par la dernière injection.

Je crains que nous devions immédiatement vous renvoyer {2} car nos règles interdisent strictement le stockage des corps civils.

Veuillez accepter ces pièces d'argent comme compensation.

MiningCo. Officier de l'infirmerie, terminé."

-- Fin de la transmission --</MCS.healingfail>
</LanguageData>
