<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <MCS.repairsequesttitle>Anfrage für Reparaturen</MCS.repairsequesttitle>
  <MCS.repairsequest>-- Comlink mit MiningCo. --

MiningCo. Pilot:

"Hallo Partner!
Unser Schiff ist beschädigt und wir brauchen einige Reparaturen, bevor wir zur Orbitalstation zurückkehren können.
Helfen Sie uns und wir werden Sie belohnen. Business as usual!

-- Ende der Übertragung --

WARNUNG! Wenn Sie dem Schiff nicht helfen, wird sich das negativ auf Ihre Partnerschaft mit MiningCo. auswirken.</MCS.repairsequest>
  <MCS.repairscompletetitle>Reparaturen abgeschlossen</MCS.repairscompletetitle>
  <MCS.repairscomplete>-- Comlink mit MiningCo. --

MiningCo. Pilot:

"Wir sind wirklich dankbar für deine Hilfe, Partner!
Heute Abend werden wir in der Orbitalschiffsmesse auf deine Kolonie anstoßen.
Hier, nimm diese Kisten als Entschädigung für deine Bemühungen. Ihr habt sie euch redlich verdient.

Bis bald, Partner!"

-- Ende der Übertragung --</MCS.repairscomplete>
  <MCS.repairscompletesosotitle>Teilweise Reparaturen</MCS.repairscompletesosotitle>
  <MCS.repairscompletesoso>-- Comlink mit MiningCo. --

MiningCo. Pilot:

"Wir sind dankbar für Ihre Hilfe, Partner!
Es ist nicht perfekt, aber zumindest hast du es versucht.
Hier, nimm diese Kisten als Entschädigung für deine Bemühungen.

Wir sehen uns, Partner!"

-- Ende der Übertragung --</MCS.repairscompletesoso>
  <MCS.repairscompletebadtitle>Fehlgeschlagene Reparaturen</MCS.repairscompletebadtitle>
  <MCS.repairscompletebad>-- Comlink mit MiningCo. --

MiningCo. Pilot:

"Nun, es scheint, dass die Reparaturen nicht so gelaufen sind, wie wir erwartet haben.
Sie haben uns die Materialien geliefert, aber unser Schiff ist in einem schlechteren Zustand als bei unserer Landung.
Sie sollten sich wirklich das Wartungshandbuch für Raumschiffe der MiningCo. ansehen!

Wir sehen uns, Partner!"

-- Ende der Übertragung --</MCS.repairscompletebad>
  <MCS.repairscompletenonetitle>Reparieren?!</MCS.repairscompletenonetitle>
  <MCS.repairscompletenone>-- Comlink mit MiningCo. --

MiningCo. Pilot:

"Nun, es scheint, Sie können uns nicht helfen. Das Hauptquartier wird nicht erfreut sein, das zu hören.
MiningCo. macht sich nicht die Mühe, mit schwachen Partnern Geschäfte zu machen.

Rechnen Sie in nächster Zeit nicht mit unseren Diensten, "Partner"."

-- Ende der Übertragung --

Die nächste Frachtlieferung verzögert sich.
Luftangriff ist für einige Zeit nicht verfügbar.</MCS.repairscompletenone>
  <MCS.repairscompleteworsttitle>Reparieren?!</MCS.repairscompleteworsttitle>
  <MCS.repairscompleteworst>-- Comlink mit MiningCo. --

MiningCo. Pilot:

"Ich kann es nicht glauben! Unser Schiff ist in schlechterem Zustand als bei der Landung.
Ich werde dieses Rattenloch nicht so bald beliefern!"

(Man kann Beleidigungen hören, bevor der Pilot die Verbindung unterbricht.)

-- Ende der Übertragung --

Die nächste Frachtlieferung ist stark verzögert.
Luftangriff ist für lange Zeit nicht verfügbar.</MCS.repairscompleteworst>
  <MCS.damagedmedictitle>Medizinisches Raumschiff beschädigt</MCS.damagedmedictitle>
  <MCS.damagedmedic>-- Comlink mit MiningCo. --
  
"Unser medizinisches Raumschiff wurde bei der letzten Versorgung beschädigt.
Die Reparaturen werden einige Zeit in Anspruch nehmen.

Denken Sie daran, dass der Partnerschaftsvertrag der MiningCo. vorsieht, dass Sie die Sicherheit der Landungsschiffe gewährleisten müssen!"

-- Ende der Übertragung --</MCS.damagedmedic>
  <MCS.damagedcargotitle>Frachtraumschiff beschädigt</MCS.damagedcargotitle>
  <MCS.damagedcargo>-- Comlink mit MiningCo. --

"Unser Frachtraumschiff wurde während der letzten Lieferung beschädigt.
Die Reparaturen werden einige Zeit in Anspruch nehmen.

Denken Sie daran, dass der Partnerschaftsvertrag der MiningCo. vorsieht, dass Sie die Sicherheit der Landungsschiffe gewährleisten müssen!"

-- Ende der Übertragung --</MCS.damagedcargo>
  <MCS.lostshiptitle>Raumschiff zerstört</MCS.lostshiptitle>
  <MCS.lostship>-- Comlink mit MiningCo. --
  
"Wir haben gerade den Kontakt zu einem unserer Schiffe in Ihrem Sektor verloren.
Was auch immer passiert ist, Sie werden für diesen Verlust verantwortlich gemacht.

Zahlen Sie eine Entschädigung oder verabschieden Sie sich von unserer Partnerschaft!"

-- Ende der Übertragung --</MCS.lostship>
  <MCS.medicinjuredtitle>Medic down</MCS.medicinjuredtitle>
  <MCS.medicinjured>Ein Sanitäter der MiningCo. wurde bei der Hilfe für Ihre Kolonie abgeschossen oder getötet.

Sanitäter sind wertvolle Menschen, vor allem auf Rimworlds. Der Verlust eines Sanitäters wird MiningCo. natürlich verärgern, und niemand möchte diese Firma verärgern.
Denken Sie daran, dass Sie für ihre Sicherheit in Ihrem Gebiet sorgen müssen!</MCS.medicinjured>
  <MCS.keeppawntitle>Orbital "Gäste"</MCS.keeppawntitle>
  <MCS.keeppawninfo>-- Comlink mit MiningCo. --

"Ein Freund von Ihnen wird in unserer Krankenstation geheilt. Ich denke, wir werden {0} an Bord behalten als... "Gast" an Bord behalten, zu {1}eigener Sicherheit.
Es ist wirklich gefährlich da unten, wissen Sie, und es gibt viele niedere - äh, ich meine "interessante" - Aufgaben an Bord einer Orbitalstation zu erledigen, um {0} beschäftigt zu halten.

Medibay-Offizier von MiningCo. Ende."

-- Ende der Übertragung --

Der folgende Kolonist wird als "Gast" an Bord der Orbitalstation gehalten, bis Sie eine Entschädigung zahlen: {2}.</MCS.keeppawninfo>
  <MCS.keeppawn>-- Comlink mit MiningCo. --
"Einige Freunde von Ihnen werden in unserer Krankenstation geheilt. Ich denke, wir werden sie an Bord behalten als... "Gäste" zu ihrer eigenen Sicherheit.
Es ist wirklich gefährlich dort unten, wissen Sie, und es gibt viele niedere - äh, ich meine "interessante" - Aufgaben an Bord einer Orbitalstation zu erledigen, um sie zu beschäftigen.

MiningCo. Medibay-Offizier Ende."

-- Ende der Übertragung --

Die folgenden Kolonisten werden als "Gäste" an Bord der Orbitalstation gehalten, bis Sie eine Entschädigung zahlen:</MCS.keeppawn>
  <MCS.healingdonetitle>Orbitale Heilung abgeschlossen</MCS.healingdonetitle>
  <MCS.healingdone>-- Comlink mit MiningCo. --

"Die Heilung von {0} ist nun abgeschlossen. Alles ist während der Behandlung gut verlaufen.
Wir haben gerade {1} Abwurfkapsel in Richtung Ihrer Kolonie gestartet.

Ich hoffe, Sie sind mit unseren Leistungen zufrieden.

MiningCo. Medibay-Offizier Ende."

-- Ende der Übertragung --</MCS.healingdone>
  <MCS.healingfailtitle>Orbitalheilung unterbrochen</MCS.healingfailtitle>
  <MCS.healingfail>-- Comlink mit MiningCo. --
"Obwohl wir unser Bestes getan haben, um {0} zu heilen, scheint {1} Stoffwechsel durch die letzte Injektion gestört worden zu sein.

Ich fürchte, wir müssen {2} sofort zu Ihnen zurückschicken, da unsere Regeln die Lagerung von zivilen Körpern streng verbieten.

Bitte nehmen Sie diese Silberstücke als Entschädigung an.

MiningCo. Medibay-Offizier Ende."

-- Ende der Übertragung --</MCS.healingfail>
</LanguageData>
