<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <MCS.repairsequesttitle>Заявка на ремонт</MCS.repairsequesttitle>
  <MCS.repairsequest>-- Комлинк с MiningCo. --

Пилот MiningCo:

"Привет, партнер!
Наш корабль поврежден, и нам нужен ремонт перед возвращением на орбитальную станцию.
Помоги нам, и мы вознаградим тебя". Дела идут своим чередом!

-- Конец передачи...

ВНИМАНИЕ! Отказ от помощи кораблю негативно скажется на вашем сотрудничестве с MiningCo...</MCS.repairsequest>
  <MCS.repairscompletetitle>Ремонт завершен</MCS.repairscompletetitle>
  <MCS.repairscomplete>-- Комлинк с MiningCo. --

Пилот MiningCo:

"Мы очень благодарны тебе за помощь, партнер!
Сегодня вечером мы выпьем за вашу колонию в столовой орбитального корабля.
Вот, возьмите эти ящики в качестве компенсации за ваши усилия. Вы их вполне заслужили.

До скорой встречи, партнер!"

-- Конец передачи...</MCS.repairscomplete>
  <MCS.repairscompletesosotitle>Частичный ремонт</MCS.repairscompletesosotitle>
  <MCS.repairscompletesoso>-- Комлинк с MiningCo. --

Пилот MiningCo:

"Мы благодарны за вашу помощь, партнер!
Это не идеально, но, по крайней мере, вы пытались.
Вот, возьмите эти ящики в качестве компенсации за ваши усилия.

Увидимся, партнер!"

-- Конец передачи...</MCS.repairscompletesoso>
  <MCS.repairscompletebadtitle>Неудачный ремонт</MCS.repairscompletebadtitle>
  <MCS.repairscompletebad>-- Комлинк с MiningCo. --

Пилот MiningCo:

"Похоже, ремонт прошел не так, как мы ожидали.
Вы предоставили нам материалы, но наш корабль находится в худшем состоянии, чем когда мы приземлились.
Вам действительно следует просмотреть руководство по обслуживанию космических кораблей MiningCo.

Увидимся, партнер!"

-- Конец передачи...</MCS.repairscompletebad>
  <MCS.repairscompletenonetitle>Ремонт?!</MCS.repairscompletenonetitle>
  <MCS.repairscompletenone>-- Комлинк с MiningCo. --

Пилот MiningCo:

"Ну, похоже, вы не можете нам помочь. Штаб-квартира не будет рада это услышать.
MiningCo. не утруждает себя бизнесом со слабыми партнерами.

Не рассчитывайте на наши услуги в течение некоторого времени, "партнер"".

-- Конец передачи...

Следующая поставка груза задерживается.
Авиаудар не будет доступен в течение некоторого времени.</MCS.repairscompletenone>
  <MCS.repairscompleteworsttitle>Ремонт?!</MCS.repairscompleteworsttitle>
  <MCS.repairscompleteworst>-- Комлинк с MiningCo. --

Пилот MiningCo:

"Я не могу в это поверить! Наш корабль в худшем состоянии, чем когда мы приземлились.
Я не собираюсь в ближайшее время снабжать эту дыру!".

(Вы слышите оскорбления, прежде чем пилот отключается).

-- Конец передачи...

Следующая поставка груза сильно задерживается.
Авиаудар будет недоступен в течение длительного времени.</MCS.repairscompleteworst>
  <MCS.damagedmedictitle>Медицинский космический корабль поврежден</MCS.damagedmedictitle>
  <MCS.damagedmedic>-- Комлинк с MiningCo. --
  
"Наш медицинский корабль был поврежден во время последней поставки.
Ремонт займет некоторое время.

Помните, что договор о сотрудничестве с MiningCo. предусматривает, что вы должны обеспечить безопасность десантных кораблей!"

-- Конец передачи.</MCS.damagedmedic>
  <MCS.damagedcargotitle>Грузовой космический корабль поврежден</MCS.damagedcargotitle>
  <MCS.damagedcargo>-- Комлинк с MiningCo. --

"Наш грузовой корабль был поврежден во время последней поставки.
Ремонт займет некоторое время.

Помните, договор о сотрудничестве с MiningCo. предусматривает, что вы должны обеспечить безопасность десантных кораблей!\"

-- Конец передачи.</MCS.damagedcargo>
  <MCS.lostshiptitle>Космический корабль уничтожен</MCS.lostshiptitle>
  <MCS.lostship>-- Комлинк с MiningCo. --
  
"Мы только что потеряли связь с одним из наших кораблей в вашем секторе.
Что бы ни случилось, вы несете ответственность за эту потерю.

Выплатите компенсацию или попрощайтесь с нашим партнерством!".

-- Конец передачи.</MCS.lostship>
  <MCS.medicinjuredtitle>Медицинская помощь</MCS.medicinjuredtitle>
  <MCS.medicinjured>Медик MiningCo. был ранен или убит во время оказания помощи вашей колонии.

Медики - ценные люди, тем более на ободных мирах. Потеря одного из них явно разозлит MiningCo, а никто не хочет злить эту компанию.
Помните, что вы должны обеспечить их безопасность в вашем районе!</MCS.medicinjured>
  <MCS.keeppawntitle>Орбитальные "гости"</MCS.keeppawntitle>
  <MCS.keeppawninfo>-- Комлинк с MiningCo. --

"Ваш друг лечится в нашем медицинском отсеке. Я думаю, мы оставим {0} на борту как... "гостя" для собственной безопасности.
Там внизу очень опасно, знаете ли, и на борту орбитальной станции есть много рутинных - э-э, я имею в виду "интересных" - дел, чтобы занять {0}.

Офицер медицинского отсека "МайнингКо" на выход".

-- Конец передачи.

Следующий колонист будет находиться на борту орбитальной станции в качестве "гостя", пока вы не выплатите компенсацию: {2}.</MCS.keeppawninfo>
  <MCS.keeppawn>-- Комлинк с MiningCo. --
"Некоторые ваши друзья лечатся в нашем медицинском отсеке. Я думаю, мы оставим их на борту как... "гостей" для их же безопасности.
Там внизу очень опасно, знаете ли, и на борту орбитальной станции есть много рутинных - э-э, я имею в виду "интересных" - заданий, чтобы занять их.

Офицер медицинского отсека "МайнингКо" на выход".

-- Конец передачи.

Следующие колонисты остаются в качестве "гостей" на борту орбитальной станции до тех пор, пока вы не выплатите компенсацию:</MCS.keeppawn>
  <MCS.healingdonetitle>Заживление орбиты завершено</MCS.healingdonetitle>
  <MCS.healingdone>-- Комлинк с MiningCo. --

"Исцеление {0} завершено. Все прошло хорошо во время лечения.
Мы только что запустили {1} капсулу к вашей колонии.

Надеюсь, вы довольны нашими услугами.

Офицер медицинского отсека MiningCo на связи".

-- Конец передачи...</MCS.healingdone>
  <MCS.healingfailtitle>Заживление орбиты прервано</MCS.healingfailtitle>
  <MCS.healingfail>-- Комлинк с MiningCo. --
"Хотя мы сделали все возможное, чтобы вылечить {0}, похоже, метаболизм {1} был нарушен последней инъекцией.

Боюсь, что мы должны немедленно отправить {2} обратно к вам, так как наши правила строго запрещают хранение тел гражданских лиц.

Пожалуйста, примите эти серебряники в качестве компенсации.

Офицер медибая MiningCo. на выход".

-- Конец передачи...</MCS.healingfail>
</LanguageData>